覺唔覺今季Liverpool 冠軍已經100％

法甲開左先例比巴黎冠軍

當比超利時死嘅？

拎咗都俾人笑

3/4冠軍 拎去囉

荷甲呢

恭喜利記勇奪3/4個英超冠軍

唔係75%咩
3/4賽季喎

巴黎都提前封皇啦
猁領前廿幾分攞冠軍有乜咁好笑

英超冠軍（29場）

比利時頒左冠軍

唔識波都做下research先

其他國家聯賽wfc咪冇咁好笑囉

應該跟荷甲

法甲唔入流

所以開先例果個係比利時而唔係法國

唔識中文就温書啦

曼城(有機會後上奪冠)
曼聯(有機會降班)

佢自己個個post都話除咗英超無人理原來自己都無理
真係好撚煩

Yes

佢唔理就唔會周圍話除咗英超無人理啦
佢地嘅平常心你識閪咩

Agger